返緊乾收銀既你, OT O成點?

平均每日幾點收工
OT有無補水?

凌晨1點放工，想棄scheme a做fm

日日1點?

推

係 日日都比client屌，屌完到老細屌，輪流咁循環，有啲senior直情帶埋睡袋返黎訓

好撚辛苦，跟住個仆街大佬，啲麻煩野比哂我做

點解仲唔辭職?

邊間咁慘呀巴打

十點收工都算早走了
無ot 錢

邊間

做structural 間間都係咁架啦
比狗做

邊到沖涼

平時都係6，7點走 係有時開會前幾日夜d

利申3A

所以依家想quit做fm

咁睇唔開？